如果我會死，我唔希望係個元朗爛鬼祠堂

勇武有時
亦要勇得其所

如果呢個運動令我無左條命
我希望係立會俾狗亂槍打死
係中環街道俾坦克車死

但我絕唔想係元朗俾班牛屎佬桶死
或者俾自己友雞尾酒浸死
仲要係個爛鬼村或者祠堂入面
一諗到呢度我就想喊

你搞燒佢地 次次遊行佢地都出黎斬人 就如同佢地殺左你全家